新入嘅巴絲報報數

即係自己嘅編號(#xxxxx)
好想知道究竟有幾多人進駐咗

#13414

15957

66

#15974

原來自己都未講
#14746

15949

#4689

好正呀個apps又快又好用

16220

16150

16351